Qualcomm 併購個單嘢，中國疑似想玩嘢喎

好想知trump trump 會出咩招拆掂佢

btw：唔明點解中國會有權去批准呢單deal

//根據反壟斷相關法律，這宗交易需要獲得9個國家和地區監管機構的批准，此前經多番博弈後，歐盟終於開綠燈，目前只欠差中國商務部的批准。

在收購協議，高通收購恩智浦的交易可以自動延期兩次，在今年1月，第二次延期條款就已經觸發，將交易延期至今年4月25日。不過如果屆時交易還未完成，雙方還可能繼續延長截止日期。//

疑報復美封殺中興 中方表態阻高通拼購

中國最去唔批
激起美國加快一系列既反制措施

中國還拖還得好!

trump trump個性格越俾人挑戰, 越係想贏, 食花生

高通呢排真係多事 又比人收購又比人私有化

唔批咪好囉
反擊只會來得更急同強

高通